# Taskuri proiect MLP - AI
- modelarea structurii proiectului (structurare pe clase, module șamd)
- implementarea modului SGD (Stochastic Gradient Descent)
- implementarea altor 2+ moduri
- implementarea modului de prelucrare a datelor în date cu care să antrenăm rețeaua
- optimizări în ceea ce privește hiperparametrii (căutarea unori valori optime / funcții adaptive)
    - coeficient de învățare (learning rate)
    - momentum
    - rata de regularizare l2
    - număr de straturi ascunse
    - număr de neuroni per strat
- generarea de statistici pentru comparare